[{"place_id":256628986,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1520612,"boundingbox":["12.976046","14.4510488","-90.1790975","-87.6351394"],"lat":"13.8000382","lon":"-88.9140683","display_name":"El Salvador","class":"boundary","type":"administrative","importance":1.0865100203813691,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":257854729,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":362362,"boundingbox":["-13.0173949","-12.7335366","-38.6994346","-38.3034141"],"lat":"-12.9822499","lon":"-38.4812772","display_name":"Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8016395518776811,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":53863735,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4601416984,"boundingbox":["24.4800627","24.5600627","-100.9069538","-100.8269538"],"lat":"24.5200627","lon":"-100.8669538","display_name":"El Salvador, Zacatecas, M\u00e9xico","class":"place","type":"town","importance":0.7,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_town.p.20.png"},{"place_id":69635950,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6222638019,"boundingbox":["40.4348868","40.4548868","-3.641505","-3.621505"],"lat":"40.4448868","lon":"-3.631505","display_name":"Salvador, San Blas - Canillejas, Madrid, \u00c1rea metropolitana de Madrid y Corredor del Henares, Comunidad de Madrid, 28001, Espa\u00f1a","class":"place","type":"quarter","importance":0.6699999999999999},{"place_id":258891239,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5636302,"boundingbox":["41.7943436","41.8186553","-8.4854205","-8.4693514"],"lat":"41.8071322","lon":"-8.4797817","display_name":"Padreiro (Salvador), Padreiro (Salvador e Santa Cristina), Arcos de Valdevez, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6627191885788626,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":258882425,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5639866,"boundingbox":["41.7816766","41.8128846","-8.3613321","-8.3439067"],"lat":"41.8030842","lon":"-8.3562063","display_name":"Touvedo (Salvador), Touvedo (S\u00e3o Louren\u00e7o e Salvador), Ponte da Barca, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, 4980, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.63859140675544,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":259354051,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5636307,"boundingbox":["41.8380669","41.8569176","-8.4281105","-8.4174537"],"lat":"41.8461407","lon":"-8.4229769","display_name":"Salvador, Arcos de Valdevez (Salvador), Vila Fonche e Parada, Arcos de Valdevez, Viana do Castelo, Alto Minho, Norte, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.6076412227802593,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":259173599,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6194430,"boundingbox":["-13.0173949","-12.7335366","-38.6994346","-38.3034141"],"lat":"-12.8767614","lon":"-38.48605440314722","display_name":"Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Salvador, Regi\u00e3o Metropolitana de Salvador, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Salvador, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":259413282,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6482781,"boundingbox":["39.2357776","39.2869109","-8.7145606","-8.6695751"],"lat":"39.2550424","lon":"-8.6853528","display_name":"Salvador, Marvila, Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, S\u00e3o Salvador e S\u00e3o Nicolau, Santar\u00e9m, Lez\u00edria do Tejo, Alentejo, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":259408891,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6431947,"boundingbox":["37.996722","38.0262392","-7.8625689","-7.8198616"],"lat":"38.0117042","lon":"-7.8481654","display_name":"Salvador, Salvador e Santa Maria da Feira, Beja, Baixo Alentejo, Alentejo, Portugal","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.52,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]